有無人報左CIC BIM 比賽?

需要轉team 有無隊有位？
利申 熟Revit , 可以dum時間入去
Tg: btbrisb

咩U